Lin Wood 放咗侵侵留俾登登封信上tg

So?
J完Lin Wood記得著返褲

😹

其實想阿侵贏點解你個腦會唔理解咁意外？呢度大把人都會坐政治監，想一個令習近平顧忌的總統當選唔係好正常？定係你住外國 其實更想見到呢度d人死撚哂？

咁你個人都幾賤格又自私自利

其實幾型

呢啲信好明顯係會手寫喇

因為佢地覺得自己估敗登贏係與眾不同

果班連登仔淨係想鬥鳩愛侵力
支那既優良傳統嚟

想Trump當選=inauguration完都要繼續攞張改圖打飛機
醜唔醜
你當兒登係誇誇群要呵住你班cry babies？

Lin Wood吹水友

你講撚野呀? 你可唔可以用正常智力果D人用的廣東話講野?

呢度大把人因為拜登上台要坐監, 唔係人人好似你咁, 縮埋一二角乜事都無. 唔想坐監的人希望阿侵贏, 唔係好正常?

定係你個戇鳩仔以為自己係度睇緊波? 邊隊贏邊隊輸唔撚關你事, 因為你只係一個無落場的廢柴

但對其他人, 呢D係切身問題

我其實好唔想回應你呢D廢物, 但真係太多人係咁

痴鳩線

點解你覺得Donald Trump連任手足就唔洗坐監

事實上中共搞香港有理過美國步伐咩？國安法係咪Donald Trump明顯仲在任嗰陣硬推同通過？

再講，明明連登最鍾意話靜雞雞，而家人地笑一笑你就即刻社運CV論，話「你肯定係冇落過場」，咁你係想靜雞雞定資格論？

點解你覺得Donald Trump連任手足就唔洗坐監

你睇下時間表啦, 拜登贏左後, 即11月4後, 先大舉又拉又鎖咋, 中共做法永遠係先試探你底線, 佢睇到拜登團隊無出聲, 咁自然一直加注

拜登團隊佢只係想用模糊政策, 唔好講咁實, 等佢上台後有位走

但中共一早知你點玩, 佢一直加注睇你反應. 你無反應自然搞更大

望下啦, 佢本來捉左好多初選人士, 傾緊條約的歐盟反應好大, 佢地立刻放返

全香港人條命都係中共人質同牌黎架

事實上中共搞香港有理過美國步伐咩？國安法係咪Donald Trump明顯仲在任嗰陣硬推同通過？

但佢推行左之後, 佢地有無用? 佢有法律去恐嚇你, 但佢地唔用, 等到拜登上台先用, 仲要少少咁用, 拜登團隊唔出聲就繼續用更大
呢個時候阿侵團隊再反擊, 中共都無所謂, 因為佢地知呢D只係陣痛

再講，明明連登最鍾意話靜雞雞，而家人地笑一笑你就即刻社運CV論，話「你肯定係冇落過場」，咁你係想靜雞雞定資格論？

呢樣唔關事, 我唔係要佢認定唔認, 我係講, 好多人呢個時候嘲笑其他人支持阿侵, 甚至一廂情願咁希望佢贏, 佢地笑呢D人係傻仔, 我屌返佢, 喂, 邊個想坐監? 想一個幫香港的總統贏, 唔係情理之常? 佢係輸左, 但我地想佢贏唔係好合理? 依家唔係踢緊波, 係真係關乎自己

鍾翰林唔係國安法俾人拉？蘋果大掃蕩唔係八月發生？十二港人唔係八月發生？

咁可唔可以話國安法立嗰陣本身就係試底線，試完之後發現特朗普都不外如是所以繼續加碼？

Biden話左唔會公開侵封信直至再見到侵為止

Lin wood 呢條友

想有撚用咩想,幾歲啊,洗唔洗呵返啊兒登仔

侵在位個陣手足全部冇事？

條賤種狗真係當左侵狗神咁拜

有啲獨派因為本土情意結支持特朗普我都仲理解到

講到特朗普連任就唔洗坐政治監就真係拗爆頭，我諗就坐監嗰班都冇佢咁智障

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

選舉都完咗好耐了..

lm

唔知真假但係有聲

一開始話你地睇fake news嗰陣左一句「左膠」右一句「五毛」唔係鬥鳩

由加泰集會嗰陣已經係咁，相反意見就批鬥，最後發現things are not like that俾人笑幾下就發脾氣，你玩撚曬啦

fake news

想知拜登點諗

po fake news笑人fat check左未都唔計啦

唔洗用腦都知fake

點解唔直接求登登？要咁轉折？

手字幾靚

香港同台灣係一個相反

香港：中國點玩都冇人吹得佢漲
台灣：美國點玩中國都吹佢唔漲

而家係睇美國將來對台會點

又黎meme圖當真

I know what you did last winter 或者Winter is coming 會型啲囉

仲Lin Wood
班友真係咩打可以打飛機

呢個就係大人同小朋友既分別
願賭服輸 vs 輸打贏要

Lin Wood收皮啦 佢講嘅嘢都冇發生喎

呢條撚樣D POST就收埋啦
仲比佢呃唔夠?

Exactly

事前未柒:屈人左膠登粉
事後柒咗:屌人五毛乘機帶風向

正
又可以打飛機

唔撚識野冇追開就收皮啦 3月開始已經有水晶之夜啦 仲8月 傻閪

打錯 *仲11月

假撚到

巴打好有耐性，我已經懶得回呢啲

嗰班唔係手足黎，cctoy話係李大導自編自導自演

Molamolamola真係cctoy第一棋手

望住張photoshop既圖打哂飛機解讀大局

唔信係真 不過好好笑

HI 兒登仔

連登仔話而家先開始呀 完條撚咩

阿浸沒有輸

算把啦佢地永遠睇唔到國際政治角力對本土政策有咩影響，當波咁睇冇得救。
夠錢大家仲走到好走la,一間又開多兩條稅要你離境移民都要交重稅or 收起你passport 唔好話冇人講過

肥佬黎俾人拉嗰日你訓緊覺？

所以同澳洲簽約前就準佢保釋
簽完之後又捉返佢唔俾保釋

手寫黎㗎 你柒咗

流芳百世

簡潔有力

愛侵力又用Lin Wood打飛機
明明已經比佢撚到成班弱智咁

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

真係好想知到底侵會寫咩

睇左I love you

係真既都幾仆街有冇trump 同意先

要輸得起

有無人tg 無左畫面？

Trump = 方真
Biden = 聶萬龍

4:05 開始

[HTTPFTP]勝者為王[雙語04].mimic.v-vb.mp4
3,529 views

痴撚線，侵落台唔只輸佢一個，係連成個班底包括彭斯同龐貝奧一齊走，換左奶共賀錦麗上場呀，班登粉係真唔理定扮唔知？
仲未計選舉咁多鬼崇野，竟然咁多人支持China Joe ？

仲信佢講野？

2020年12月3日，黎智英因被指控欺詐再次被捕，並被拒絕保釋。法院下令將其監禁至2021年4月[81]。

做一個藍絲, 係咪先要好似你咁弱智, 連時間都搞唔清楚?

其實論對香港嘅好處侵侵做總統肯定好過拜登起碼十倍（唔信就自己諗返奧巴馬時代美國對中共嘅態度），香港人鐘意侵侵、燉侵侵慘、為侵侵抱不平其實有咩問題？有咩咁好笑？宜家又唔係冇證據喎，之前聽證會show 咗大把證據證明選舉有作弊，不過美國左媒學中共嗰套集體唔報冇人知就當冇咗件事。事實證明喺連登入面用「侵粉」、「愛侵力」呢類term，以及帶頭笑支持侵侵嘅人，99.99% 係由五毛發起帶風向（「粉」去形容fans呢個字通常係支那/ 台灣嗰邊嘅用法，香港/ 廣東話本身冇乜點用呢個字去形容fans，由此可見五毛痕跡），之後連登又有班不學無術、唯恐天下不亂、反社會人格嘅社會敗類甘願做免費五毛同真五毛一齊恥笑支持侵侵嘅人

Lin wood 幾似連登仔

佢地唔係支持阿登

呢度我估果D係藍絲, 佢地只係希望中國贏, 又或者佢覺得阿登上台, 可以返去飲喜茶果個時代

佢地都戇鳩的, 唔明白真正最大敵人係習近平. 大陸人都過唔返以前日子, 佢地點可能過得返?

唔明白, 改變原因係"時代", 而唔係"個人", 都係好多藍絲的特質. 習近平只係中共偷呃拐騙大戲的最後一幕, 邊個人上台呢一刻都係收緊網, 只差在無佢咁加速

好似話, 對香港滲透同控制, 絕對唔係因為佢而起. 林鄭明顯係暗共, 但佢潛伏香港都幾十年

佢地往往認為中美角力, 我支持中國, 咁梗係反侵啦, 佢對中國咁敵對

佢地有無諗過, 平衡勢力架? 無人拉住習近平, 國進民退, 佢地大陸D樓樓價, 大陸份工, 中國國企D股票, 唔係諗住會升呀?

我完全同意你講野

大佬, 呢D同自己身家性命攸關, 支持阿侵唔係好合理, 好make sense? 有乜咁好笑?

連一個死囚都唔會放過任何一個佢唔駛死的上訴新聞, 幾無機會都相信佢, 佢有乜錯

香港人想阿侵贏, 想佢保護自己, 又有乜錯?

2020年8月10日

香港壹傳媒集團創辦人黎智英等七人涉嫌勾結外國勢力，違反香港《國安法》被捕。央視在報導中以「亂港分子」形容黎智英等人
我只係知你弱智即

你班含侵撚輸打贏要已經係經典支那特質啦

含侵力最黑人憎既地方就係周圍批鬥
唔撐侵就話你奶登
邊個先係支那種

J 少D Lin Wood啦

你都弱智的, 佢12月果陣先唔比保釋, 大圍捕都係11月以後的事

講真, 你如果無能力發現, 阿侵做總統同阿登做總統有咩分別, 你做乜仲上黎? 有無動漫台又或者情感台方便你留宿?

係咪唔記得自己講過乜?

但佢推行左之後, 佢地有無用? 佢有法律去恐嚇你, 但佢地唔用, 等到拜登上台先用, 仲要少少咁用, 拜登團隊唔出聲就繼續用更大
呢個時候阿侵團隊再反擊, 中共都無所謂, 因為佢地知呢D只係陣痛
肥佬黎幾時比人用國安法拉左呀

死返大陸做你嘅大種乞兒啦！香港唔用你啲垃圾殘體字架！

你想個老人痴呆理解得到又真係有D強人所難

侵侵上台 手足就唔洗坐監
侵侵做左4年 解放左新疆未呀

其實點解一定係你講嗰套「大圍捕十一月之後」先可以計數，過國安法、佢拉嗰下就唔可以？

Joe, there is no child in White House.

又的確幾似侵既講嘢方式

侵當選對香港有好處
所以只要係撐佢嘅 幾荒謬幾垃圾嘅嘢我都會信
↑這就是連登侵粉

點解你唔用盤古開天果陣計起?

如果你唔明白中共點做野, 唔明白佢怕阿侵報復所以唔做大佢, 佢知阿登唔會報復所以又拉又鎖香港人, 你做乜上時事台? 你做乜講野? 我覺得你簡直浪費自己時間

點解你硬係要打個狂笑icon掩飾你論點個無知?

黎智英官司係, 呢單又或者果單, 佢有左好多年, 但你有無聽過連保釋都唔比, 要上訴到終院咁誇張? 呢個就係發生係12月

不如我直白D講, 直到12月, 佢無真係坐過監. 因為佢一直都係保釋候審

再一次, 你嘈呢D野, 你弱唔弱智D? 你係咪想講"中國對香港態度, 在阿侵時代同對阿登時代係無分別"? 不如你直接講呢句好唔好? 咁我知你係弱智就唔駛回應你

sorry睇到"幫香港的總統" 真係笑左
香港對trump黎講只係一隻棋 無利益佢理鳩你咩
講到出口唔想簽香港人權民主法案又選擇性失明
比兩會夾咋

駁唔到

愛侵力矛盾到而家又認為12月3 election完左喇咩? 就算係 12月3 trump唔係仲係總統咩 點解唔幫香港呀

實行國安法都叫唔做大佢you win

條撚屌呃左幾多人

咁點解立國安法就唔係做大佢

有冇諗過係你邏輯唔通？事實就係理大圍捕之後過人權法，過完人權法之後中共更加硬咗，元旦遊行搞大圍捕，三月八號拉前線小隊，五月過國安法，呢啲點解唔怕報復？

根本就係你自己認定拜登係奶共，所以自己搵一個時間點黎自我實現預言，但點解一定係呢個時間點係相關係完全冇回應、冇論證

按照你呢個「你有冇聽過」、「點解咁誇張」既邏輯，八月成班狗踩上蘋果總部之前你有冇聽過，夠唔夠誇張？

再講，唔計唐英傑，第一個因為國安法而還押既叫鍾翰林，而佢還押時間係十月尾。

成件事已經唔關拜登對華政策係點事，係你根本上邏輯不通。如果話人質外交，點解得黎智英、初選班人先可以叫人質？如果話「咁誇張」，點解得黎智英俾人還押先叫誇張？

係你自己假定拜登奶共，然後所有野調返轉頭黎推論。你要證明拜登對華政策唔掂，用佢過往紀錄都可能具說服力少少。但睇怕唔明中共玩法既人係你多啲。

咁多版都冇人講：

個日子20th January 2021
美國用歐式日期(日月年)？

個簽名

按照你呢個「你有冇聽過」、「點解咁誇張」既邏輯，八月成班狗踩上蘋果總部之前你有冇聽過，夠唔夠誇張？

你係咪傻架? 一打開維基關於黎智英, 我係外星人都知佢8月已經被捕, 然後保釋緊, 不如直接D答我, 你一句"阿侵同阿登上台, 中共對香港政策不變", 咁我知道你戇鳩又痴線, 我唔駛回你好過, OK?

再講，唔計唐英傑，第一個因為國安法而還押既叫鍾翰林，而佢還押時間係十月尾。

不如直接D答我, 你一句"阿侵同阿登上台, 中共對香港政策不變", 咁我知道你戇鳩又痴線, 我唔駛回你好過, OK?

成件事已經唔關拜登對華政策係點事，係你根本上邏輯不通。如果話人質外交，點解得黎智英、初選班人先可以叫人質？如果話「咁誇張」，點解得黎智英俾人還押先叫誇張？

我地全香港人都係人質, 就好似過去南韓全部人都係人質一樣. 呢個就係中共政策的戰略. 我當你真係唔知, 中共戰略永遠係你進我退, 你退我進. 當比人迫得緊, 就會製造國際問題, 然後你一定要靠佢去解決, 例如北韓導彈問題.

不過又係果句, 不如直接D答我, 你一句"阿侵同阿登上台, 中共對香港政策不變", 咁我知道你戇鳩又痴線, 我唔駛回你好過, OK?

係你自己假定拜登奶共，然後所有野調返轉頭黎推論。你要證明拜登對華政策唔掂，用佢過往紀錄都可能具說服力少少。但睇怕唔明中共玩法既人係你多啲。

講真, 我覺得佢親中但佢唔奶共, 佢親中係因為佢親左40年, 但佢唔係用一個弱者的態度去對待中共.
問題係, 佢果套唔work. 首先無所謂多邊國際合作呢回事, 因為如果你作為美國唔企第一線, 仲要搵人支持你, 係無國家會.
第2, 佢搵得越多人, 就越被迫陷入被動處境, 因為收買美國難, 收買一部份國家, 令到多邊合作搞唔成係好易.
第3, 佢重返對話同合作係正正中共想法, 因為中共知道點樣處理呢D手段. 傾, 又傾, 就傾成, 又反口, 又再傾. 佢咁樣可以拖到一個總統8年, 下一任上台又再做多次.
第4, 拜登佢做左47年, 佢由好靚仔變成好阿伯, 你以為佢應該早早做過總統, 至少都代民主黨參選過. 點解無? 因為佢能力真係唔得. 佢其實性格唔會太差, 至少對人無野, 但佢真係無能力
第5, 就算拜登忽然轉死性, 佢都無時間理中國. 佢已經內外交困, 比起阿侵佢打左4年逆境波. 阿登佢係以一個護送姿態上去做總統, 但做左總統無人再會護送佢. 佢自己都顧唔掂, 仲要對付國內共和黨的壓力. 基本上佢想對付中共都無時間, 更何況佢只係想講和
第6, 你可以查下佢70, 80年代已經好親中, 佢係第1批親華議員, 佢已經係大力推動中國加入WHO果個

咁你夠未? 你以為我因為阿侵先唔同意阿登? 上黎咁多個民主黨候選人, 除左彭博, 我每一個做總統都好過拜登. 真係賀錦麗都好過佢.

屌, 打撚錯字, 係WTO, 唔係WHO

講到Trump喺度就唔洗坐監
連收留香港人法案都過唔到呀屌你
日日神化到呢個生意佬好似救世主咁
又唔俾其他人有其他方式思想
連美國内亂削弱國力仲拍手叫好

最自私先係呢啲

又喺度打飛機肯醒未

中共戰略永遠係你進我退，你退我進。當比人迫得緊，就會製造國際問題。

錯晒。睇幾句毛澤東以為自己好叻。

我可以好認真咁講，香港問題係佢地志在必得，付出幾大代價都一定要解決既野。同台灣唔同，撻地喺佢地度，佢地佔主動權，所以就算推幾多人權法佢都冇淆過。

事實上你只係識用問題話「不如你答我點點點」，咪已經證明你成套邏輯係自我實現預言，咁你都係冇正面回應過點解立國安法呢個行為本身唔計數

我希望你可以訓練下自己啲邏輯。

唔得閒上黎, 但我答返你, 中共可以放棄好多好多野, 只要保住佢權力

佢放棄左百幾萬平方公里土地. 毛澤東講過佢願意為共產大業征服世界死中國一半人

香港對佢個重要性, 實質的重要性, 早已在名義上的重要性破壞哂. 例如佢變成中國城市就無白手套. 本來用香港引入外國技術同硬件(幽靈號其實係用香港公司買), 依家都無可能, 甚至搞到被制裁.

如果佢係用國家利益理性去處理香港問題, 唔會變成咁, 但佢係習近平權鬥的理性去處理就好合理. 佢本人唔可以輸呢件事, 因為在乎佢權位. 但只要威脅到佢權位, 連香港佢都可以放棄. 你唔明白習近平諗野最重要就係習近平, 所以你唔明白點解阿侵咁有用

講到呢度, 講真, 我諗無人唔知你係一個藍絲, 你甚至可以係警察之類, 但你停一停諗下, 習近平係香港反對派敵人, 其實都係你最大敵人. 你無得返去5年前, 你點高歌勝利都無用, 2017年佢登基已經返唔到轉頭

一日有習近平, 就全部藍黃一齊死, 而阿侵係可以令佢顧忌唔發癲的人, 點解你咁開心佢落台? 拜登上台, 不論左膠(佢地已經被打壓), 右派(唔駛講), 香港黃藍全部都無好處, 你開心乜撚野? 我真心唔明, 就算你係國安我都唔明.

仲有, 戰進我退呢D野唔駛讀毛澤東先識吧? 呢D幾千年的中國兵學都係講呢樣, 你以為毛澤東自己創出黎的? 連蒙古人成吉思汗唔讀孫子兵法都識, 駛唔駛毛澤東呀?

剩返落黎真係無野回, 好心你比多D心機去同人思辯同討論, 少D好似個潑婦咁嘈架啦 , 我發火先係咁, 你係真心無料到

所以你肯答我點解水晶之夜唔計數，國安法立法本身唔計數，一定係黎智英同初選先計數未

成件事就係你認證拜登上台「冇好處」，但你嗰邏輯錯撚曬，然後就不斷迴避問題，話「咁你係咪認同拜登」，事實係特朗普仍然在任嗰陣，中共係咪冇得寸進尺做過更加誇張既野先？唔係既話，嗰邏輯關係到底係邊？

你真心on9。

我記得, 好似每個美國總統中共都有做野, 你係咪想同我講邊個做總統都係一樣?

你係咪侮辱緊我智商? 不如咁啦, 出面剛剛出左新聞, 拜登要簽行政令, 容許中共投資美國電力網路, 即係美國將自己成個春袋交比中共. 你不如去果面留留言好唔好? 話比人聽, 拜登上台做總統係無分別好唔好? 比人笑到你面黃好唔好?

成日水晶之夜水晶之夜, 納綷興起個歷史係咪在你心中有甚麼特殊地位? 我真係非常好奇.

我迴避問題? 我迴避乜野問題? 你打兩行就當回左我咁多內容, 你竟然有呢個臉敢話我迴避問題? 你真係天性賤骨絕對係個左膠, 自己做完跟住毫無羞恥地話其他人做

你真心掂

喂, 仲唔過去, 同大家講下拜登點樣同都無分別? 你快撚D過去啦, 縮係度做乜撚野呀?

縮係度做乜撚野呀?

係你自己一開始話「特朗普連任手足唔洗坐政治監」，然後喺度東跳跳西跳跳。

事實就係3月8號（炸彈案手足俾人拉，有人叫開港版水晶之夜，你咁都唔知我真係唔知邊個係藍絲）成班手足俾人拉，鍾翰林10月俾人還押，呢班人係咪手足啊？係咪坐緊政治監啊？點解得黎智英同初選先計數啊？你肯答未啊？

你答我呢班係咪手足啊？

淨係識喺度講話拜登上堂點點點，先唔講你嗰executive order到底邊度睇返黎，全世界由一開始針對你既就係，邊個總統上台香港人一樣係要坐政治監

最撚憎你呢種自以為為手足好既犬儒

咦, 你係咪剛剛講甚麼迴避問題話?

我都係你天生賤骨架啦, 你唔駛五分鐘就立刻表演比我睇, 你點解唔去馬戲班度做?

你呢種賤格程度真係左膠典型, 教科書果種水平, 自己講自己做唔算數, 然後話人地做, 你咁撚勁咁撚白卡, 我點跟到你呀?

順便答埋你, 我唔係要人講資格, 當時已經答左, 你智力低唔係要我再講多次的理由

屌你老母你真係弱智

呢班人係手足，係咪姐係特朗普年代嗰陣一樣有人坐緊政治監？你係expect中共好人到特朗普好人，驚啦，呢班人全部會放返出黎？

你鍾意咁發夢冇人阻止你，你咁樣出去同班手足講，睇下大家覺得邊個弱智啦。

你自己一開始根本冇答過「點解呢啲唔可以計數」，回應包括「你不如由盤古年代開始計起」（姐係冇答過）、「你自己睇返時間線，係十一月之後先又拉又鎖」（講到咁好，唔知點解八月啲人寧願冒住俾人拉既風險坐大飛）

然後問一大堆「咁拜登係咪咁咁咁」，跟住就話人迴避問題，全世界回應你既根本冇針對過你對拜登對華政策既睇法，針對既係你唔當特朗普年代既政治監係一回事，玩資格論覺得得黎智英、初選班人計數既係你

事實就係，就算特朗普連任so-called打到中共殘，呢班人一樣會坐政治監，唔好諗住搵手足做情緒綁架

你好淒涼, 我左諗右諗, 想應你, 但又怕弱智好似武漢肺炎咁, 同你講多兩句, 你D弱智會傳染我

你咪扮野又拉開講第二樣啦 想搵第2個方法想"講贏"我, 你係咪10歲細蚊仔? 我竟然同你呢種人講政治, 我都痴撚左線

係啦係啦, 你贏左啦 , 可以放哥哥我走未?

「你睇下時間表啦, 拜登贏左後, 即11月4後, 先大舉又拉又鎖咋, 中共做法永遠係先試探你底線, 佢睇到拜登團隊無出聲, 咁自然一直加注」

你自己睇下你自己一開始講咩先啦傻西，全世界一開始咪問緊你，特朗普年代呢啲又拉又鎖點解唔計數，肯答未啊？

你自己一開始根本冇答過「點解呢啲唔可以計數」，回應包括「你不如由盤古年代開始計起」（姐係冇答過）、「你自己睇返時間線，係十一月之後先又拉又鎖」（講到咁好，唔知點解八月啲人寧願冒住俾人拉既風險坐大飛）

唉, 你好慘, 你閱讀理解F, 係咪? 不如我問返你, 點解你會佢無關? 每一個美國總統, 都會抨擊中共, 但中共又會做野, 係咪個個總統一樣? 我以為我呢個問題令你明白自己個謬誤, 但你無, 咁我可以點? 我唔係一粒可以提升你智商的藥丸. 如果你唔明, 我可以點?

然後問一大堆「咁拜登係咪咁咁咁」，跟住就話人迴避問題，

你連我講乜都唔記得左, 我提提你, 我話拜登同阿侵做總統, 係有分別, 我列左6點出黎, 但你唔記得, 我有乜辦法?

全世界回應你既根本冇針對過你對拜登對華政策既睇法，針對既係你唔當特朗普年代既政治監係一回事，玩資格論覺得得黎智英、初選班人計數既係你
我已經講左, 兩個人做總統, 係有分別, 分別就係程度個分別. 你認為唔計唔計, 因為係主觀.

不如我問下你, 人係咪要吸氧氣先生存到? 我答, 短時間得, 長時間唔得. 你同我講, 呢個係主觀, 其實人唔駛氧氣都生存到, 佢之前無吸幾十秒都無死到.

你仲想我點? 你玩辯論技術玩到成個白痴咁, 你仲想我答? 想我反問你"咁你係咪覺得拜登同阿侵做總統一樣丫?" 你唔敢答喎, 你迴避喎, 你仲想我點?

講白啲就係你「自以為」拜登上台對華政策會有改變，所以中共會更加得寸進尺，但對坐監手足黎講真係一鳩樣，你咁樣明未啊？

定你覺得「嗯，大局黎講拉少啲好啲」，對一班坐監手足黎講就係一日都未知拉邊個，一樣提心吊擔，呢個「程度」真係冇分別架，明未啊？

因為佢無去到果個咁恐怖的地步呀, 唔該

你又想返去"你個標準太主觀", 咁我又再返去我退一步果個反問, "你係咪覺得兩個人無分別丫?"

跟住你又迴避問題, 好似個白痴仔又抄返之前D野, 你係咪傻架?

「因為佢無去到果個咁恐怖的地步呀」

姐係你覺得十二港人冇黎智英咁恐怖，真係sorry，我覺得後者恐怖過前者添

原來走佬坐大飛俾人當人質咁拉係冇一班出黎選下舉既政棍咁恐怖，笑死

講白啲就係你「自以為」拜登上台對華政策會有改變，所以中共會更加得寸進尺，但對坐監手足黎講真係一鳩樣，你咁樣明未啊

喂? 我自以為? 出面剛剛咪講左佢比中共投資自己電力基建

之前又取消左認為中國係威脅的白宮議題

你同我講"我自以為"?

我以前以為一個人虛偽先可以做左膠, 原來仲要好似你咁有精神病先做得

咁我走得未? 我都驚痴線佬架

原來你係睇連登消息論政既痴線佬

不如咁啦，我公道少少，講到尾你係覺得「拜登上台之後連呢啲和理非都俾人拉，下一個咪到我，之前嗰啲勇武俾人拉預撚咗架啦」

都係想咁姐

得一句咋? 無啦?

唉, 你好慘, 你咁想贏, 咪比你贏囉, 你咪憤憤然講句"成班連登仔正仆街"囉

我唔係想刺激你(雖然我做左), 但拜登將來只會越做越仆街, 你都係快D縮埋一二角吧啦, 唔係我屌你, 都會有第二個

你咪自己幻想一把聲就當係我講先得架 屌你老母, 你痴得咁趣緻, 我連火都無埋

除咗呢個理由我都答唔到點解你會覺得我講嗰啲野唔恐怖，甚至得罪講句黎智英同初選班人俾人拉係預撚咗，十二港人走佬走到咁係冇預計過

講到尾你中心論點咪就係「拜登奶共」，我中心論點咪就係「邊個做邊個都要坐政治監，冇實際分別」，根本唔喺同一個channel

其實只要你多D閱讀時間, 少D打字時間, 我已經講左, 拜登唔係奶共, 而係親中, 因為佢從來唔覺得佢在弱者位置, 中共係要靠佢, 中共係佢朋友

你如果真心覺得無分別, 我只能話, 你對政治或中共理解太少. 我已經好膚淺, 但我覺得你係唔識. 單係"阿侵會制裁中共官員但阿登唔會", 就令中共個膽大好多

答埋點解拜登唔會, 因為佢無可能整自己個"盟友", 再次, 佢係"親中", 唔係奶共

可能果D只係小兒科
黎緊支那應該會仲癲

其實只要你多啲閱讀時間，你就明白啲人一開始屌你啲咩

不過算，你真係好膚淺

Anyway講多句啦，你以為制裁真係好有用，但其實坐得呢啲位既人一早預咗會俾人制裁

甚至退一步講嗰啲商務部黑名單，喺商務部公佈之前中國一早收咗風，邊間俾人制裁都會知，自己做好所有準備措施架啦

當然你話係咪冇壓力，一定唔係，嗰壓力冇你地想像中咁大姐

真係唔識政治既真係唔知邊個啦，現實世界點運作都唔知

愛侵力fake news

你得幾行字, 要睇哂幾難? 你講黎講去話我"資格論", 話好似出黎先有權講野咁

而我當時係想屌果個人, 你自己肯定無出黎, 先咁大聲嘲笑阿侵落台, 因為如果你有份冒險, 你有切膚之痛, 你唔會想佢輸

但佢一早無講野, 變成你無端端衝過黎, 大嗌唔知乜野

其實如果你唔係藍絲或POPO, 只係個天真左膠. 我真心無心刺激你, 所以到此為止啦? OK? 你點諗我話我, 我唔care

制裁當然習總唔怕, 但下面怕

下下都制裁, 推郁佢地做野就好難. 佢地變得好迴避, 變得好抗拒

高官其實就係打工仔, 習總係老闆, 唔會比人搞, 自然佢唔在乎, 但佢班細在乎, 尤其外國收埋好多錢果D, 但唔通講"我唔做得架, 我外國有樓"? 結果只能左推右推, 變成政令失效失焦

簡單講, 制裁係一種分化敵人內部的手段, 而唔係"替天行道"用, 所以唔會制裁3萬popo 而只揀幾個, 因為你個個人都制裁, 就令敵人團結

只打一部份, 就令對手分化. 就好似35+只DQ本土派咁

但我講左, 你唔係果D人, 我無意刺激你, 所以你講乜都OK 我盡左我個講解本份了

巴打，completely respect u

社會底層失敗者希望多D人陪佢地死炸

問題來了，如大眾估biden輸 點解biden會贏，唔通.......

你咁講我唔好意思

但我只係想公道講句, 想一個幫香港做咁多的總統贏, 就算有D一廂情願都好, 又有咩過錯? 我覺得就算FF左少少, 都係對得住天, 又對得住地

一般我會估係藍絲, 仲要同大陸有D錢銀關係果D

佢地可能幻想, 呢幾年都係阿侵造成, 無左佢, 又可以返去喜茶海底撈時代

佢地唔明白, 變成咁, 唔係因為阿侵, 而係2017年登基做皇帝的習近平. 無左阿侵嚇窒佢, 佢只會更放手一搏. 不論對內會整冶, 對外又被制裁係難免. 結果香港人死, 但藍絲都同樣要亡

街上面個D 你呢個諗法會岩D.

但連登呢班唔同 佢地係世界變成點都冇希望個一群
愈亂愈多人同佢地一齊死佢地就愈開心.

咪姐係你冇理解過我講咩囉

第一，人地唔係嘲笑阿侵落台（原句係對住Lin Wood打飛機），係笑緊你地救世主心態到要搵一個已經證實係唔可靠既陰謀論主義者打飛機

第二，資格論只係其中一個分支，我核心論點係喺呢個政治環境下，政治監係邊個都要坐。如果你話制裁係一種分化、令人人驚既手段（which我講明我唔同意），政治監拉多啲拉少啲係一樣道理。就算特朗普連任俾人拉既人少啲，係咪代表冇呢個寒蟬效應？唔係，因為一樣唔知佢拉邊個，用咩標準拉，呢個先係「上前既人」既切膚之痛。

所以我先話你犬儒，你覺得係為手足好，但你連手足（我唔敢話全部，但唔少人係呢個心態）到底驚咩都未知，就攞呢個名黎情緒綁架，呢樣野係我最睇唔過眼既地方

第三，亦係最重要，就係唔好以為中共真係咁傻。你話制裁係一種分化，但其實人地內部思量同計劃都比你多。最簡單以黑警做例子，班人上得國安處唔好以為真係打份工咁簡單。

習近平想做大帝係一件事，佢實際上同大帝差唔多係一件事，但中央權力同習權力係兩件事黎。呢點你睇多啲中共實際政治點運作會有體會。再蠢都好，中共前幾任領導人打落黎既核心規則，佢地到今日都仲跟緊。

咁又唔會咁灰的, 我覺得以前我都會咁諗, 但經過2019春夏之交, 我為我係一個香港人而自豪

我相信, 呢度好多人係少左知識同脾氣大又唔認輸, 但有著好多優秀的品質, 我尊重佢地, 我敬佩佢地

補多句，對前線黎講邊個贏邊個輸，好可能係冇分別。

佢地由行出黎嗰下已經知最後只可以靠自己，邊個贏邊個輸野都係要照做，冇呢種救世主心態正正就係你同呢班真前線既分別。

有一班人係我講既咁, 但你講既先係大多數
唔應該比班小數廢人影響 你岩 平安

由佢地打下飛機啦 佢地好傷心架啦